Trump係twitter表示將會簡一個新既法官入美國最高法院

佢Tag左共和黨個twitter 應該係共和黨既

侵侵講明係女，同埋下星期會推薦

參議員共和黨議員有冇意見先